<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Álvarez Quintero Banda</title>
    <link>https://adriasir123.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Blog on Álvarez Quintero Banda</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Mar 2017 12:00:00 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://adriasir123.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Aromas de Incienso y Azahar – 2019</title>
      <link>https://adriasir123.github.io/post/post1/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://adriasir123.github.io/post/post1/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Aromas de Incienso y Azahar&amp;rdquo; es nuestro próximo espectáculo y como no podría ser menos en este tiempo, un concierto cofrade sin comparación, diferente, que no será solo nuestro ya que contaremos con la colaboración del espectacular coro de Julio Pardo, un referente en el Carnaval gaditano, de nuestro paisano Enrique Montaya y hasta saeta en vivo.
El acto tendrá lugar en el Teatro Enrique de la Cuadra, el día 30 de Marzo de 2019 a las 21:00h.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Corpus Christi – 2017</title>
      <link>https://adriasir123.github.io/post/post3/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://adriasir123.github.io/post/post3/</guid>
      <description>El anterior domingo 18 de junio, se celebró la solemnidad del Corpus Christi. En esta ocasión, debido a las obras en la fachada lateral del templo, el cortejo salió por la puerta del Perdón.
Y como estos años atrás, el pueblo de Utrera pudo escuchar nuestro cuidado repertorio eucarístico desde el porche de Santa María hasta Rodrigo Caro, pasando también por la plaza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escuela Musical – 2018/2019</title>
      <link>https://adriasir123.github.io/post/post2/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://adriasir123.github.io/post/post2/</guid>
      <description>El curso 2018/2019 empieza ya y como siempre apostamos por la escuela musical de la asociación para introducir a los jóvenes (y no tan jóvenes) en el mundo de la música y para aumentar, más si cabe, la cultura musical en Utrera.
Contamos con personas experimentadas en el mundo de la música, ya sea por el conservatorio, por su actividad con la banda o ambos. En la escuela musical enseñamos los siguientes instrumentos:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>